男朋友係鴨

屌你老母

恩客

屌你老豆

肩系恩客

講返正題先

？

唔開坤哥post?